深圳屌米有賽車玩

痴撚線 變Paul walker點算

係米有呢架車賣.

If one day Xiaomi kills me,don't cry because I was smiling.

高新園屌米旗艦店

有無人地部車咁快呀on9

O係旺角搞都可以諗下

$7980 深水埗

炸撚到你屎忽開花

有冇咁快就唔知 爆炸力就一定十足